打柒馬蹄露位手足有冇諗過依世人可以有機會打柒佢

以前睇戲會覺得佢做醜角幾搞笑
依家竟然係個郁手搞事藍屍
打柒佢果位手足應該發夢都估唔到有機會整理個8婆

呢樣野又幾有趣

其實跟本唔知佢係咩人都唔奇怪，
由其是90/00後⋯

00後就可能係
90後睇真情大架 MAYMAY條臭貨點會唔記得

如果我係前線見到馬蹄露出黎屌柒我
我會覺得有人整蠱我
不過要郁手打柒佢都辛苦晒手足

表示 真情有重播

我知邊個係Maymay

我覺得00/01嘅人應該都仲會知道

利申:00後

估都唔估到 有一日會打柒個明星（so call)

題外話 00後真係世界級，估唔到我地90後完全比唔上 以前80後笑90後，90後笑00後，諗返其實呢d全部都係港共既分化，今日真係大和解

屌 咪撚再提馬蹄露啦 夠嫁啦 幾十個垃圾post提個19藍絲

00後都開始踏入左20歲

拿督個女

心入面個句:May may呀啦

啱